求解說：橙有橙味，蘋果有蘋果味...咁月球咩味？

有人同我介紹有支香檳有月亮咁嘅味....咁即係點？

月黑風高殺人夜
即係血既味道

嫦娥味

十二道西味

悅球味

無味？

火藥味

吉恩·塞爾南是美國“阿波羅”17號的宇航員，在談到月球塵埃時，他說：“我真希望能給你送去一些。這是一種令人吃驚的東西。”月球塵埃看上去像皚皚白雪一樣柔軟，但卻是一種奇特的粉末狀物質，它們散發著一種舊火藥的氣味。而據“阿波羅”16號的宇航員約翰·楊說：“月球塵埃的味道並不十分糟糕。”